麥當勞喲冰係米好矜貴？

仆佢個街叫杯大咖啡，出到黎搵粒冰都冇

永遠走冰

乜撚嘢米啊

老麥d飲品一早沖定
如果成日冇人叫凍奶茶/凍咖啡
就成層水浮面

利申:成日中招